有冇專家可以解釋下點解飲完奶茶即刻急屎？

次次中，如果係六合彩就好

咖啡奶茶都係

Lactose intolerance?

淨飲奶呢？

乳糖不耐

急屎奶茶